求歌名！

嚟唔切用SoundHound隻歌就已經完左
太嘈淨係聽到少少歌詞
大概係baby listen up（唔知係唔係up字嚟 聽唔太清楚）
之後就係live forever
重複左呢段好幾次 副歌嚟 快歌嚟

求歌名

補充 男聲嚟